有無人試過係街撞返EX?

今日去返佢住個區，分手後成年無去過了。。。

一路行， 一路四圍望， 睇下會唔會見到佢（我自認係好白痴既行為）

望望下,都係放棄了,因為諗起， 其實真係見到，真係唔知俾到咩反應

想問有無人真係行行下街見返EX, 個下又有咩感覺？？

試過同fd打邊爐撞到，唔識比反應
之後都有say hi
如果再撞到一定會同佢講野

我老母成日撞到佢

住同一區，有時都會撞到，見到佢幸福快樂咁生活緊，自己就一直活在黑暗中，覺得佢離開我係一個正確既選擇。

係咪個下除了hi, 已俾唔到反應？

有次大家喺街擦肩而過
之後停咗喺度諗嗰個人咁似佢嘅
一擰轉頭佢喺後面同我say hi
我：>>>>>

....分開左幾耐？

同個fd行緊街
我見到面後 即刻調頭走
佢之後send WhatsApp 俾我個fd話
下次見到面 識hi嘛 做咩走左去姐

之後係咪都講唔出咩呢？

就快6年

7年。。。。如果真係有天意， 你地真係註定

之後佢wtsapp問我去邊 傾咗陣
但見面嗰陣真係hi完就算
嗰種尷尬一世難忘
因為嗰個係我暫時最鐘意嗰個

佢講就輕鬆。。。。

目定口呆囉

我無你咁耐， 希望你都盡快可放低,走出黑暗

我諗我見到佢， 反應 應該同你一樣。。。

應該有種講唔出既怪

之後狂飲啤酒

心跳勁到自己都feel到

唉

扮睇唔到啦緊係

嗰晚飲到不省人事

我已好怕再因為佢而心跳。。。。。當明知不可能一齊了

見到ex
係唔同地鐵站上車
同一卡同一節
見到大家無交集

有日返工見到ex，但冇叫佢。後來whatsapp同佢傾咗兩句，知佢有男朋友了。不過都係意料之中

唔係咁易㗎師傅

酒醒後又一條好漢

以前不歡而散？

點頭微笑

住隔離邨成日翻工同巴士 仲坐正係對面 表示扮見唔到大家以前好自豪住得近唔洗long d咁 而家唔想再見

成撚日都見到
Ex成撚日去我屋企附近
DLLM 唔知佢發咩神經

咁撚癲

撞到應一應
佢已經拖住條新仔 不過睇落唔係太開心
佢仲即刻鬆開手

仲成日嘗試撩我講野 有撚病

我都有咁嘅感覺

乖啦

我就啱啱相反 拖住隻仲靚嘅女係佢面前行過

驚到調頭走

有
仲兜口兜面撞到正
佢仲要拖住條仔

我都試過
勁驚佢會捉住我
嚇到心跳加速

住隔離座，成日撞到，由好憎佢變到有傾有講

見過一個拍左1個月貨仔既ex ,拖住佢老公（個時一齊應該係大家都搵水泡）

我以前撞過一次又係冇講野
又係諗住下次講
再下次都係講唔到

試過喺街拎住一大盒lego嗰時撞到ex感覺好柒

我都試過，仲要係以前我地都算成日去果間
不過佢見我唔到

一直想有機會撞下可能無緣

會唔會係啱做朋友多啲..

成撚日撞到 比佢帽完𠴱時好驚撞到佢
有時撞到佢佢都頭dup dup
後尾佢返嚟求我同返佢一齊
之後每次撞到佢佢都頭dup dup

你有機喎

試過
但佢果陣睇落好殘、走哂樣咁
果一下係諗，點解以前會中意呢種類型？

失戀果排走去拜神咀咒佢
行出廟過一個街口撞到佢

未一齊前大家真係最好嘅朋友俾我揀多次我都希望一直都只係朋友

上星期先撞完
我拖住依家女朋友 離遠已經見到佢同屋企人一齊
本身想避開
點知條女係咁拉住行埋去ex個位要睇野
近到差不多得返一兩個身位距離
我估Ex都見到 因為我埋到去佢就同佢屋企人行走左

我全程避開個視線，

明明係隻臭雞派帽

算啦 都過咗好多年

試過sogo撞到，佢等人。唔敢問等邊個，好似朋友咁頃左陣，最後走時話再約，但都冇再見。
諗番起，人海中一望對方就認到大家了，見番個下feel到大家係個心度笑岀黎，好開心。
翁小姐，祝你一直都開心快樂

太好關係嘅朋友就離女朋友嘅界線愈來愈遠
btw A0

食米線撞過三次 食M記撞過一次

住同一個屋苑，分手四五年都見唔返，早排一連見到幾次。whatsapp傾左幾句，對方反應冷淡，最後冇再搵佢。就算見得返，其實都唔代表啲乜，向前看啦。

拖住條新女迎面撞到

最好唔好

當面吊9佢 臭雞

利申：a0

有機會都想撞下，但除左hi之外都唔知講咩好。

垃圾做男人做到咁我係女都飛你

none of your business

每次搭綠色線都諗會唔會撞到佢

冇發展過第二段情咩?

ex已經過去

同現任排隊等入場睇那些年
另轉頭一望
ex同新仔又係睇同一場戲
結果現任全程黑住面咁睇

試過撞到女朋友，拖住第二條仔
即刻變左ex

係公司見到
佢做HR 我去見工

好多年前
我同條新女去大學openday
離遠已經見到佢同個中同一齊
唔知點解我下意識 即刻走開條女身邊
之後睇住佢同我個ex擦肩而過
極尷尬

最後有無請？

試過叫雞按鍾仔見到ex

試過
對到眼 佢避開我
即走

有，跟住請咗佢食餐飯

無,因為根本無EX

好有feel成個情況

戲院咁黑緊係黑面

上次去lkf見到佢
分左一年 問番係佢第一次去

撞到人有無 Say Sorry

又真係無撞過

咁多年來都冇再見過佢

試過 但係我唔認得 係現任女友講先知
但係再尷尬d嘅係搭巴士果陣 撞正俾我呃第一次嘅女仔 佢仲拖住條仔

早幾日先撞過，咪傾幾句近況。
做返自己ok架啦，最緊要自然

有，仲拖住個細路仔，傾咗兩句，佢話係我個仔，但係佢話唔會俾我相認，諗返起個細路真心似我細個個樣，搵返佢facebook睇返啲野計落又真係時間好吻合，搞到我個心囉囉攣咗幾年

今日好似見到

希望呢世都唔會見到佢

啱啱分手無半個月見到 喊到cls

唔撚驚，有新女，正過同乖過個臭雞ex

利:被帽

有，無乜特別感覺

請左
佢只係負責俾表我填同開門 唔係IN我

撞過兩次，但佢都無留意到我

試過，係餐廳撞到
佢已經生左仔，我就拖住個細佢幾年既未婚妻
個感覺好奇怪，好想俾佢見到自己過得幾好，但可能人地眼中跟本唔當係一回事
最後無眼神接觸，無相認，亦唔知佢見唔見到我

五個月了，岩岩第一次撞到
擦身而過
我望到佢 佢望唔到我
陌生人既感覺

試過食飯坐正隔離枱 搭泥猛的痴住一齊坐
好彩平時好少周圍望人 次次都起身走個陣先望到

Ex個男朋友住的番part time 果區
試過迎面撞到兩次
兩次佢都dou低頭唔敢望我
之後加番IG
佢所有男朋友相都係snapchat狗狗樣
靚仔大隻仲唔show off

一樣

試過 跟住笑尻佢素顏出街

撞到佢話好痛

撞到佢喺ikea做保安
我扮睇唔到
佢跟撚住我同個fd

大家住同一個大西北屋苑但係中環迎面撞到
全程"wtf"嘅樣一路行一路望住大家但無講過野
嗰下心諗
乜佢咁樣衰嘅
希望佢唔係咁諗啦

最好唔好見到
真係

我都好想撞下

住隔離屋苑, 10年嚟撞到唔多過5次
平時就算落一落街買嘢都唔會素顏, 上次冇化妝喺樓下等車, 仆街佢就排我後面仲要拍我

見到唔交流。。。又好似好怪,但講又唔知可講咩

有 見到佢拖住條新仔
祝佢幸福快樂

呢個係一個幾好既做法。。。。

但我估之後。。。。千言萬語又在心中。。。。

你呢個case, 真係無間地獄咁。。。

真係垃圾 仲以為你見到

真係無得係返埋一齊既， 就唔好諗佢點解了

佢呢個行為， 對新仔好hurt

發夢有朋友都係

So?

避得一時。。。

如果口以咁瀟灑就好了

每次都快行快過
因為真係手震腳震

我比較無用,我係你。。。應該傷心到。。。唔識講

恭喜你， 走出了陰霾

陽光檸檬茶既傷心版

Wtsapp 佢， 祝福咯唯有。。。雖然應該唔易

做得好呀師兄👍🏾👍🏾

放學曾經係同一巴士站遇到
同一條隊同一架巴士

好啱。。。。其實分咗手個刻。。。其實咩都無意思了。。

對。。。。應該唔知講咩了

考慮下唔好搭。。。唔好諗太多。。

我完全明白。。。樓主
我都係 每次到ex個站 都會 期待一下究竟佢會唔會出現

人揀我， 我揀人

喜歡一個同時喜歡自己既人。。。。我自得你好難,亦好幸運既事

Btw,我明白,已過去的。。。。多謝你

你估香港好大咩

介意另一半既ex, 好似都好普遍🤔

你呢個case..... 🤦🏾‍♂️🙏🏾🙏🏾🙏🏾

三個朋友撞過 唯獨我自己冇

非常特別既case

係難面對既

咁有型

試過七仔買野排隊 前面條友同個收銀ex相認
個女收銀好似唔想應佢咁

過馬路見到，我發現佢先，忍唔住偷望多幾眼，佢都見到我，跟住佢就匿係一個人後面，避開我 啲心痛嘅回憶番嗮嚟

希望你搵到一個岩既人, 而唔會有ex 呢樣野出現💪🏾💪🏾

其實我都覺得真係好難撞。。。

可能,不如不見呢

通常自己個look最頹時會撞到ex

你夠瀟脫,係好事， congrat

上星期先係旺角見到，直行直過當你透明

恭喜你👍🏾

通常呢種情況都係出現向無預備嘅情況

幾個月前試過喺蘭桂坊撞到佢
未飲酒個心已經係咁跳
見到佢係咁周圍攬女 個心好唔舒服
但明明已經放低左佢

試過等巴士個陣撞到，之後一齊上車繼續傾。

記得以前好憎佢因為戴帽，但今次撞到佢可能隔左幾年，佢結埋婚有埋仔女，而我又有女朋友，所以已經冇左個度怒氣。

因為佢搵到佢的幸福，我仍搵到我的幸福。

利申：第三者可恥

我明,想佢知你近況， 但咁諗， 其實好傻

你地都幾有緣

分手咗兩三年後，1月1日同班frd喺觀塘海濱倒數完。
大家都知有好多條細街可以入去，但偏偏兜頭撞到正佢同佢新男朋友(都係以前同屆同學)
佢條仔仲荒死我唔知咁行黎我臉前say hi，永遠唔會忘記佢條仔用勝利者眼神望住我嘅樣，唔係個下比班frd㩒住咗應該發生新年第一單毆鬥

分左手就咪搞咁多野啦，應該要學會放低

嗰陣有大半年都唔敢搭
可能真係冇緣啦想撞都撞唔到

由佢咯，識到d 咁無品既仔,你個ex 眼光一般

利申, 支持你下次開佢波

我咁啱有事要去個邊ja,平時都避去個區了。。。

同Ex分咗手差唔多成年都冇見過
前一晚通完頂之後第二日著到勁頹翻工
咁岩就係舖頭門口見到佢拖住個第三者
撞到正一正 想避都冇得避
大家對望咗 但一個招呼都冇打

同你個名一樣,二百年後再算啦 諗多無謂

近來愉快吧 平平無奇沒變化吧
近來幸福吧 長期情人亦有個吧
宇宙那麼細 如何迴避亦碰到嗎
偶遇太可怕 今天想偶遇嗎
只好倉卒扮優雅

通常係最殘最狼狽嘅時候
ex就自然會出現喺你面前

....最好唔好啦

見得一面
你點知人地唔黑暗過你

呢個真
真係柒到想搵窿捐

係啊屌

試過喺電梯到，我上佢落，有眼神接觸，對望咗幾秒。望住佢對眼我覺得佢好陌生、好冷漠，然後覺得當初決定離開佢係正確嘅選擇。

真係試過 仲要一年未夠 同個未見過的男仔一齊 應該唔係帽事既
唉 真係睇你係咪完全放低左
唔係的話就會shocking 腦海空白 緊張
你眼望我眼在左一陣
我就hi都無hi啦...就咁間鋪走人
被分手係whatsapp講 分手前有成個月無見過面 講唔到野亦無野好講

只係約fd食個飯姐 都要行緊街係間鋪撞到應一應

分左6年都未撞過喎真係

會好好哋say個hi再講下近況

現任同ex撞過就有自己真係未見過

食緊你二手精，但佢係勝利者

成日都會撞到 每次都會心跳加速一見到就會掉走掉 但次次都會同自己講下次一定唔可以再避

兩個ex都撞過

撞親都係佢哋拖住條仔 然後我岩岩做完運動柒到仆街
飛我個個 之前誇張到一見到我 就調頭走

係同一間鋪食野 本身望住門口 但係望望下見到ex條仔用勝利嘅笑容望住我 到嗰刻先知原來佢地兩個一直坐係門口嗰位食緊

見到佢拖住個女，個樣好似我......

成撚日撞啦
上次去lunch俾譚仔阿姐安排坐係個ex對面
分手一年
期間冇見面

佢同條仔一齊行但冇拖手， 大家遠距離見到大家，佢轉彎臨見唔到大家個陣轉過頭來望多我一眼

有次搭巴士翻屋企，個ex同佢現任坐正喺我對面，嚇撚到即刻調位
再有一次，同frd喺旺角行街撞到佢，然後又係秒速走人

有,應該分左手半年左右
行去搭地鐵時佢係我後面拍一拍我
之後一齊行落去搭車..
種感覺好奇妙..
其實我到依家仲好掛住你

睇留言發覺真係世界好細 返緊新公司 係正ex公司對面 每朝返工放工都唔知會唔會撞到 但其實我覺得出街先大機會撞到

散左之後果日係百佳撞到之後搵個地方坐左係度傾
本身想逃避佢

之前一齊左幾耐？

本身行緊去搭車返屋企
撞到佢同佢屋企人一齊行街
之後自己一條友果斷去酒吧飲酒
仲要飲nothing

我就啱啱相反 拖住隻仲靚嘅女係佢面前行過
一隻隻，雞？

有冇帽過

個心跳出黎

放工坐小巴返屋企
隔籬係到傾電話 聽聽下把聲咁熟既
一望原來係ex
成程車佢係咁撩我講嘢
第二日仲要係小巴站頭等埋我一齊搭
嚇到我一上車即刻坐單人位

ps 嗰陣有男朋友

你唔明㗎喇，你諗下突發間你有咗個仔，仲要成五歲，但係又唔可以俾你相認，最梗要係當初唔係因為大家感情問題而分手喎，我有同佢講過，如果個仔真係我嘅，我希望可以同返佢一齊，但係佢寧願自己養，可能因為佢屋企睇唔起我窮同埋住公屋丫

試過兩次撞同一個 EX ，兩次都無打招呼，事後有喺 wtsapp 講番做咩會去嗰個地方，之後都無再聯絡。

好彩撞到佢，畀佢見到我過得幾咁好

move the fuck on 啦，咪撚咁廢

就黎同佢同一區
好想撞到
又怕

唔係ex 係ex既現任女朋友 姐係當時既第三者

分左1個月就撞到
默默地行走

So sweet

試過去旅行嗰陣喺某個遊客熱點同個ex撞到應一應（正面擦身而過嗰隻），然後就沒有然後了。反且喺香港無撞過佢。

識嘅唔好相認

撞到又點 世界咁細 大驚小怪

咁多年都好少撞到 反而係我啲fd成日見到 仲描述番俾我聽佢身邊啲女咩樣 有一次同另一個fd係佢屋企樓下食緊野 跟住上一秒討論緊會唔會撞到佢 下一秒佢就出現左 果下真係以為自己有幻覺 好似電視劇啲slow mo效果咁 成個世界靜止左 淨係得佢慢慢行緊過黎 原來真係好掛住好掛住佢 之後諗番好彩果日佢隔離唔係女 如果唔係我應該崩潰左

有，撞到好撚痛
想報警。。。

試過幾次啦
我拖住條女，佢喺對面迎面而來，扮睇我唔到

有一次係同女行緊街，ex無啦啦喺隔離行得勁快咁飄走

不過中學初戀嗰個明明住喺同一個屋苑，咁多年都未撞過

試過喺大學撞到正，佢仲要嗰陣等緊現任落堂，三個人喺同一空間。
不過我同佢對望咗幾秒就飛走咗，佢現任又唔識我，所以先無咩尷尬。
嗰陣真係心諗咁多大學，咁都撞到。

好sweet呀
即係都叫識左起碼有十年
諗結婚未呀

好渣

路上躲躲避避，但記憶可逃避嗎？

嘩屌CHING...

你都係啦 共勉之

咪撚再畀我見到你條死臭雞啊

去旅行撞過

又真係冇撞過，巧合地現任都係同佢同一區

呢2-3年都冇見過，反而佢阿媽散左之後見過幾次

因為要代個女還錢比我

住同區反而冇撞過 但係就撞過晒佢屋企人加埋好多次

有
捉咗佢入廁所

同現任搭車時撞到過ex
基於禮貌都有向佢微笑點下頭當打左招呼
就算釋懷左係過去
都總係會覺得有啲尷尬
所以唔係好理解點可能同到ex做朋友

有冇人會好想follow 返個ex 睇下佢依家點？

又唔係 其實仲要係近期撞到

慘得過係公司撞到？

師兄如你係認真既， 替你難過， 祝早日父子團聚

我有follow ig, 因為分手時， 我話過希望大家唔好刪對方既野, keep 返一切

佢的確無刪除,但其實問心， 我都唔太想睇返以前既post 同相。。。。

Follow ig, 睇住佢既生活， 好多野想個,卻不能問。。其實都係好無謂

我去返ex屋企附近 甚至個區 都冇撞到過 可能真係冇緣 3年喇 我仲好掛住你

師兄， 唔好諗咁多， 日子還是要過

分左手後都冇再撞過佢
真係好奇佢依家過成點
一直有種感覺好想活得好過佢
如果佢過得差，會覺得舒𣈱

點散

近十年冇見，公司附近迎面見到
佢見我唔到
之後msg傾左幾句，得閒飲茶...之後就沒了

我都唔知，屈咗兩年，雖然我有諗過會唔會係佢吹水呃鳩我，但係如果真係要呃理應𢵌個細路俾我再屈返我一筆丫，冇理由淨係純粹俾我知但又唔俾我認，所以我唔覺得係笑話，同埋睇咗佢Facebook ，咁多年又唔見佢結婚或者第二個男朋友嘅嘢，淨係得佢同個細路同屋企人嘅相喺度

我拖住現任撞到Ex拖住佢既現任
佢條仔仲係到眼超超 我勁大聲同佢條仔打招呼
佢收左皮

係機場見到
問小姐去邊
幫佢Check in 去台灣

星期一九展撞到佢，先發現自己原來未放低。
個心痛到仆街。唉。。
拖都拍咗次 以為忘記到，點知一路以黎我都係冇變
仲係愛佢

我唔知你點解分手， 但帶住恨意， 傷害到既都係你自己🙏🏾

有心既， 落力d 追返佢💪🏾💪🏾

咁咪無咯～呢十年， 你都過左啦👍🏾💪🏾

緣份

走過去 hi臭雞

咁你同第個拍拖時， 覺唔覺自己已放低咗？

冇啦，佢都唔肯留content，同埋佢地都長期係英國，係咁啱佢親戚結婚先返黎香港，而且我又啱啱結婚冇幾耐，唔想搞咁多嘢，因為肯定會傷害到三個家庭

住斜對面
久唔久都撞到
好想可以打翻招呼

當見唔到

係salon撞過3次 都唔知有緣定點

開頭唔覺 之後唔知真投入定點
以為真係忘記左

試過沙田撞過初戀
直行直過扮唔識

個心忐忑左幾日
我同自己講
唔好諗咁多啦...
個仔仲有幾個月出世...
Ex都結左婚幾年了

試過返工路途撞過ex 知佢喺附近返工 後尾日日返工都驚再撞到。。。

恭喜巴打要好好錫依家既女友

好sweet

我都想

試過搭巴士撞到個ex老豆 跟住佢叫我一齊自拍一張

惡撚到

諗住去揼骨果陣喺對面街撞到
佢拖住個細路女 後面仲有個工人
行埋去say咗個hi 原來佢等緊佢老公
個細路女幾得意 隨口問問 原來五歲
七年前同佢分手果陣佢有咗 咁即係佢之後落咗
唉 都好嘅 不過我最愛嘅都係佢
果陣越諗越辛苦 所以都係去揼骨算喇

撞到ex 拖住條新女
心跳得勁快

不過佢見我唔到

即刻影低比d frd 睇佢條又肥又柒既新女

分咗手仲玩十面埋伏，何苦

有次同fd出街撞到ex
佢仲同我say hi
但我已經唔認得佢
要個fd提 先知佢係邊個

我一句都唔會講，但我會在心底裡祝福你

你打比佢啦而家，掛住就講佢知

分左手半年左右試過迎面撞到
當時旁邊其實好多人，係好似年宵咁多
但對望個一刻真係好似拍戲咁
（好似較左slow mode咁）
直到擦身而過 先覺得時間快返

呢刻都仲好記得果種感覺
但已經唔係鐘意了

我已經搵到我既幸福
希望你都過得開心

撞過一次，果陣佢見到我之後就對住條新仔笑
因為大家其實同一個圈子所以好尷尬不過有時見到佢現任ig著我啲衫（因為漏咗好多衫係佢度拎唔返）都會奇怪點解仲要俾條仔著二手衫

條新仔又著你d舊衫，又要插你插過既鮑魚，你贏晒

驚唔驚再投入唔到第段感情

住學校附近，嗰日lunch time一條友落去食飯。
因為好多學生爆哂，要搭枱。
結果我搭枱坐低一抬頭，原來ex喺我隔離食緊。
好尷咁say hi就各自低頭食飯
(利申：我grad咗，佢未grad)

👍🏾👍🏾👍🏾大家都幾好

何止撞到
做埋鄰居添啊
嫁正俾我隔離單位
真正Girl next door

痴撚線 拍劇呀
真係咁q?

就係有左所以分手？
Sad

咁見佢同現任咁開心都會戥佢開心既老實講我以前都對佢幾差

正呀

嗰陣咁啱食緊煙 我同佢相反方向走 佢一路望住我直至行到我隔離 攞啖煙噴完佢就走左

即刻唔理佢聽歌走人
利申 戴帽

驚 俾人感覺玩玩下

著人舊鞋仲咁撚臭串

今日我渣車果時見到佢，我仲特登慢駛，之後對望左十秒，不過我帶左太陽眼鏡，唔知佢認唔認得我，不過果一下我個世界好似停咗咁

每一次經過都周圍望下 但其實見唔到仲好

就算個心跳到嘭嘭聲，都要扮正常，扮唔記得左佢，等佢行遠左先可以喊
試過同個女同學有講有笑一路行，跟住兜口兜面見到佢拖住新仔有講有笑，個心拿住痛，都係要扮冇野，唔想俾佢知我仲在乎佢

喺街見到佢已經同左另一個一齊
佢見我唔到
我嗰下就係好驚訝，之後就覺得呢啲女人要嚟都曬氣

去食fd生日飯搭小巴
一上車就見到佢不過扮睇唔到
佢坐單人位我坐雙人位
點知佢下個站即落車

撞過一次
同女朋友行緊街
迎面撞到 ex拖住佢新男朋友

希望呢世都唔好見

同gf係餐廳食飯
ex坐正隔離枱

扮見唔到算

冇
有時真係覺得緣分冇咗就係冇
住附近都見唔到

咁易見到咩 住同一區分左幾年都無見過

我離遠見到差唔多高度戴眼鏡就心跳加速好驚真係佢

如果真係佢我應該喘氣心跳每分鐘200下再掉頭走

既然冇可能唔想再諗起佢，希望唔好有呢一日

同你同一個情況，真係好後悔揀咗個住咁近

撞過兩次，但因為我係被飛戈個，一定仲對佢有感覺，所以就索性擰去第二度唔望（都有偷望仲要對左眼），個心跳到好似就來彈出來

我會想斬ＬＵＮ甩條仆街個頭，
如果再遇到
唔斬都打ＬＵＮ佢一身

食放題坐隔離檯，好尷尬

只有自己望到，但只可以若無其事咁行走，再想擰轉頭都忍住，因為已經唔屬於你

同啲ex住好遠 冇撞過 有時經過某ex嘅屋企附近會好想撞到

唔係 果陣佢嫌我唔夠正氣 成日無所事事
唉 但我都有難言之隱 有啲嘢唔可以比佢知

撞過幾次 佢當我空氣 我番到去喊死

EX就見唔到 EX老母成日見

大約五年前分手 係我提出分手 不歡而散
之後分手後知道佢好快結婚 有埋小朋友
一路無聯絡落去 只係IG睇到下對方
幾星期前係一個我心情麻麻既週末
係屋企附近大商場 見到佢
見到佢係百貨公司做緊售貨員
見到佢好專心做緊野 係佢面前行過 都完全見唔到我
曾經諗過走埋去 Say Hi 又或者講D咩都好
結果 我都係無呢個勇氣。

分手隔左大約10個月 我同幾個fd行緊 終於比我迎面撞到佢 大家對左眼 我個心亂到仆街 對左眼之後我隻眼唔知望邊好 真係味試過個人咁亂 好驚望到佢但又好想望下佢變成點 無諗過會係呢個時候見番佢 佢見到我之後停低左 退後左一步 之後再行遠少少避開我.....

真 冇左真冇左
同ex拍拖果時試過 冇約過都撞到
一分開 呢個我個世界就好似冇左呢個人

經過某個地方見到佢，對到眼不過乜都冇講直接行過

日日都會見到佢，見到佢男朋友黎接佢個心好似爛左咁
但係又唔可以表現出嚟

調轉 當年佢帽我 之後又後悔 但我果斷分手
分手後半年兜口兜面撞到佢
當時我拖著現任
佢廢撚到喊著打俾我問我點解要咁
求我一齊返 我唔肯 於是求我比佢做我sp
on99

係鋪頭到兜口兜面撞到正
離遠聽到佢屌左聲 我都屌到勁大聲
我一見到即刻擰轉面 尷尬到仆街
點知都係佢同我say hi先
唯有扮冇事又hi返佢囉
唉 最後雖然係好尷尬
但係都幾開心 已經有幾年冇見
依加成日發夢都夢到佢 同佢復合返
主旨一樣但內容唔同 好慘
放得佢低個人 放唔低段回憶
以前同佢一齊真係好開心 好可惜

住同區 撞過幾次

分手後一直無聯絡 直到有日佢撞到我買外賣上現任到
之後ws叫我對自己好啲 錫自己多啲

一巴煎埋條臭西到

同佢講舊菜唔好食

關你撚事

顯靈
用撞到你黎罰佢

同個ex係街撞過三次
三次都冇say hi
但行到咁上下回頭望返對方個時
三次都發現大家同一時間擰轉頭 仲要定哂格企係度對望幾秒
個種感覺好似係想確認係咪對方
但又唔敢當面同對方講野
畢生難忘

俾佢飛 撞過一次 嗰次見喺巴士見到 坐喺我右後 成程又驚又緊張

試過同現任男朋友過馬路，望一望啲車
點知咁啱ex就停左架車係隔離，大家對視左，
嗰一秒我望到佢副駕已經係第二個女人，
諗起以前我就係坐係個女人坐緊嘅位置，
個心除左好撚嗡都唔知可以有咩感覺，
之後急急腳拖住男朋友走。

利申：比人飛

撞到孖生嗰個拖住第二個 嚇撚死
心諗你條仆街都有拖拍
雖然唔關事 但係我真係冇再撞過ex

呢度唔少都已有呢一半先撞
未完全放低哂又未揾到另一半黎撞
真係慘過食屎

試過係外國撞到
仲要對望咗幾秒
不停再望過去
但你嗰時已經同新女一齊

不過半年後個女仔搵返我話我聽
原來當事個ex見到我時放開咗個女仔隻手

我不時都會好掛住以前嘅自己有幾咁愛你

詐肚痛 去廁所排長龍

點解係send俾你個fd？

好彩我食到尾聲。
D fd 做花生友，係咁話佢女朋友同我好似

啲 fd：
自己：->
俾咩反應都會令ex唔知點諗，只能扮坦然以對

如果你地hurt個ex hurt得好深
係街見到你會點

自己匿埋，唔好勾起佢唔好嘅回憶

哇

你自己都喺lkf啦

ching俾人帽有無咩報復行為？唔係就咁俾佢同隻狗公風流快活呀嘛？

ching講堅？ 咁你點反應？有無衝上去對質？

想撞都撞唔番

個ex 拍左十年, 派帽比我, 仲要係佢同事黎 (分手一個電話都無, 仲聲稱唔關第3者事, 之後同我散左3個月同人影埋pre-wedding)
佢返工地點同我屋企住埋同一區
之後我有日出去做野, 早左返屋企
行返屋企途中撞到ex拖住佢條新仔行過
我扮見唔到佢地, 但"立"眼見到ex 好似好尷尬

個天就有報應既, ex 同新仔最後結唔成婚, 只係同居
之後從友人口中得知, 被人搞大個肚, 被迫落仔, 再發生埋家暴, 手都分埋

堅，大家對望無出聲，之前應承過點都唔會飛佢，最後當日都係要佢開口飛我

傾咩

以前都幻想過撞到會點
但多慮了 世界咁多人
兩個緣份已盡嘅人係唔會撞得返

屌！我都係，夜晚補完習，返屋企落車後一路玩手機一路行，突然抬起頭發覺原來係ex媽咪，但係當下反應唔切叫aunt，於是擦身而過，我仲keep住呆咗，2秒後佢回咗頭，原來佢都見到我。於是傾咗幾句，之後又叫我自拍

完全唔明點解要自拍

試過撞返，之後仲做返fd，會一齊食飯，返同一份pt，後尾佢有新男朋友之後就忽然block哂我所有野

佢知佢傷我傷得好深
仲要走過say hi
我仲要扮冇嘢

世叔伯叫到咪影張囉
有乜所謂姐又唔係唔見得人
可能人地鐘意你呢個後輩呢

散咗4年幾 曾經好憎佢 好後悔初戀係佢，入u之後先釋懷。住同一區，咁多年都淨係撞過2次，最近撞番 都係唔明自己當年中意佢d乜。

試過撞到，好痛

試過同個男仔frd出街食飯撞正個ex 我個frd同ex又係識嘅
之後我個仆街ex即刻whatsapp我個frd
問佢乜佢同我好熟架咩 仲問人係咪想溝我
真係心諗派左咁多頂帽俾我 到分咗手先學人扮緊張我
諗起都覺得好撚嘔心

同埋試過有次係屋企樓下做完Facial
個頭又亂 塊面又全素顏到乜都冇
行返屋企嗰3分鐘路程兜口兜面撞正中學個ex
一見到嗰下就下意識即刻拎隻手遮住自己個樣
嗰下真係柒到想搵窿捐

係咪岩岩結左婚?

我完全係感到慌 人地形容 個心跌左出黎既感覺

有冇傾番計

呢啲臭雞真係抵撚死

渣架

酒醒後繼續我有我生活

冇

有第二次機會咁好

試過喺學校附近做完野行去食野，咁岩佢黎我學校呢區練波，條街1米咁闊，撞到正一正，路都兜唔到好彩我fd喺隔離，我繼續同fd傾計，佢就係咁睥我同我fd

唔好咁講我啦

當你真係好鐘意一個人，咁真係做唔到反應

邊間廟咁靈

千其唔好撞到
我怕又要重新適應放棄佢

翻親中學都會見到… 有次仲見佢拖住條女 都係我地學校 超尷咁say咗個hi 個日原來係佢地一個月…

屋企隔五分鐘距離
分左手十個月都冇撞過
然後依兩個月一撞就撞三次
仲要最近係尋晚一次 今日一次 真係cls
第一次撞到好不知廉恥咁同佢講野 見到佢好想快啲走 我好難堪
今日撞到 企喺月台隔離車門等車 我好努力扮睇佢唔到 但我知佢係見到我 上車特登走遠啲就係為左唔好同我迎面見到要講野
咩感受？痛到仆街 每次都差啲喺街崩潰 因為一直都放唔低哈哈

試過有次去長州玩，喺碼頭見到佢同班friend又過左黎玩，跟住我即刻流曬馬尿跑走。當晚佢個家姐話佢好似喺長州見到我，跟著問我係唔係都有去長州玩，我即刻話無

撞到ex同伯母
好多野想講 但最後忍住心 笑住行過打招呼就算

行左幾步後開始想喊

一千零一次
嗰陣啱啱分手
同個fd係旺角家樂坊對面行過
佢同條新女迎面行埋嚟
扮睇我唔到
條新女應該唔知佢係因為條女屋企係太古城而揀佢

都係之後聽返佢個fd講
話分手之前佢問個fd
到底應該揀一個大家相處夾嘅（即係我）
定係揀一個屋企有錢嘅

想像到，俾著我都會咁

我hurt人廢事比佢見到 但比人hurt就一定令佢見到我 然後say hi 好犯賤但我真係好想再見到佢

喂_唔撚係掛

試過一次分左手之後
一個星期後撞返

諗住同老豆食譚仔
見到佢自己一個係入面食緊
即刻掉頭食對面另一間
食完埋單走果下
出門口撞到正
講左兩句之後
我老豆又鬼咁醒走開左
話唔阻我地自己返去先

跟住送佢返屋企
我返到屋企ws佢話想復合

跟住同我講話已經有新仔

我屌你老母！

返工既時候個ex做左自己既客
利申 揸xbxx

撞過一次 佢拖住現任 我扮見唔到
之後有幾次係遠處望到佢同佢現任 有時真係好憎自己對眼可以望遠野都咁清楚

屌你好撚hurt條新女㗎
利申試過，差啲喊出嚟

試過，分左手十九幾年，咁岩我同太太一齊，我有同佢傾左幾句，佢嚇到截的士走左。

事後我老婆話我成日提返佢呷醋。

同埋，撞到果日係我呢世最肥果期，諗返覺得好柒。

唔好俾假希望我啦

屌 好撚憎果區

試過係旺角行過佢舖頭，好自然望一望入去，佢好似見到我，之後就走出黎門口望住我走過

有D人成世你都未必撞得返
有D人撞到應一應
N年前同A分手無耐 答緊地鐵
到某站一打開門 竟然見到A上車
同一架車 同一車箱 同一道門